含Jer和遊戲 你那塊閪交給我

我坐你隔離 為你奶春子報喜
唱咸歌邊個夠我勁

我用乒乓波 塞住你個羅

記得個youtube!

光加熱就等於火 精加卵就等於我

盼望原諒我 碌野攞去整

但願日後 在你的西窿中亦有著
黎明

但願.....

將碌棒碌棒交給我 我用佢插實你個蘿
施展你Bra身解數
在那閪窿中穿梭 用這黑金鋼 將你來鎖
在那屎忽窿穿梭 再用乒乓波 塞住個蘿

快撚D插

動作很豪華

紅奶罩

寂寞路上爛閪窿

碌鳩裡也有你的閪水

仲有...仲有果首呢⋯⋯！

回頭當天的所愛是隻狗

唔知原唱者佢而家點
呢一首歌我喺中學嘅時候成日唱

咸歌皇 奧特加

唱功一流

做乜鳩咁多負皮, d 00後未聽過 ?